指男生推盾 片揭警稱被絆

全文

指男生推盾 片揭警稱被絆

警員陳勁翔（左圖）稱被告祝嘉樂推撞其盾牌令他跌倒。

【本報訊】去年8月25日荃葵青遊行後多處有衝突，一名在現場拍攝的中文大學男生被指推跌防暴警，案件昨續審。庭上播放被告當時拍攝的片段，證明當日警員是以非法集結罪名拘捕被告而非襲警罪。同袍作供時則稱，不肯定受傷警跌倒的實際原因。

同袍稱看不見跌倒過程

21歲中大男生祝嘉樂被控襲擊警員陳勁翔。庭上播放被告拍攝的片段，陳勁翔。。。。。。。。。。。。。

陳接受盤問時解釋，因現場情況混亂，不適合匯報，。。。。。。。。。。。。。。。辯方問：「話拉非法集結你又冇留意，你又冇同人講過佢襲警。咁係咪好大風險，令被捕人唔知係告佢襲警呀？」陳稱問題不大，事後可以補充。

陳一直供稱被告推其盾牌令他跌倒，他昨一度否認片中男聲「你撠我」是他，其後翻看片段數次終確認是他本人，「下意識覺得跌倒係被撠，所以咁講」，他否認是因腳下有一級石壆而絆倒。

當日拉被告入封鎖線的偵緝警長郭俊祺，在口供寫上看見被告將警員推倒地上，但他昨稱其實看不見整個過程，甚至不肯定警員跌倒的原因，亦記不起當初是誰告訴他被告推跌警員。聆訊今日繼續。

案件編號：WKCC3484/19

下意識覺得跌倒係被撠，所以咁講

辯方問：「話拉非法集結你又冇留意，你又冇同人講過佢襲警。咁係咪好大風險，令被捕人唔知係告佢襲警呀？」陳稱問題不大，事後可以補充。

事後可以砌生豬肉？

係咪High左野有幻覺

五毛, block

唔知啲官會唔會追究呢？
梗係唔會啦
大家都係自己人
今次屈唔入咪下次再屈過
一個正常的社會冇可能比呢d「下意識」的警察繼續仲警察上庭作供
冇一個法官係無辜

勁翔👆🙈

誠實可靠

幾年後死撚咗係因為佢推盾

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

第一條片得96個views 喊出黎
幫手推出去阿

當日拉被告入封鎖線的偵緝警長郭俊祺，在口供寫上看見被告將警員推倒地上，但他昨稱其實看不見整個過程，甚至不肯定警員跌倒的原因，亦記不起當初是誰告訴他被告推跌警員。

俾假口供d狗官都唔理

當日拉被告入封鎖線的偵緝警長郭俊祺，在口供寫上看見被告將警員推倒地上，但他昨稱其實看不見整個過程，甚至不肯定警員跌倒的原因

完美展示呢叫鳩拉濫捕

乜柒都唔知睇唔到 總之拉撚左你先

事主預備定去小額錢債claim 錢都得了

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

已經係老妨黎

串謀妨礙司法公正

睇黎係上晒電先落場，有幻覺唔出奇。

警員陳勁翔

警長郭俊祺

口供話改就改

pinned

唔好搞我後面

睇個名都估到佢老豆咩料
教個咁既仔出黎做狗

未出結論
不過我睇文字直播就覺得份口供chok到散哂
睇下最後會唔會叫控方跟進下假口供情況

push push push

又比假口供 老妨阿屌你老母

最尾嗰段……

當日拉被告入封鎖線的偵緝警長郭俊祺，在口供寫上看見被告將警員推倒地上，但他昨稱其實看不見整個過程，甚至不肯定警員跌倒的原因，亦記不起當初是誰告訴他被告推跌警員。

最叻屈人

重點係法官連想都唔會想

誠實證人

成班比假口供又當睇唔到

同俾假口供冇分別9up
睇下個官最後點判
可能變左體諒警員工作壓力大，記憶力衰退，加上警員=誠實證人，判有罪

報假案？

勁長？
但牙籤咁幼？

當日拉被告入封鎖線的偵緝警長郭俊祺，在口供寫上看見被告將警員推倒地上，但他昨稱其實看不見整個過程，甚至不肯定警員跌倒的原因，亦記不起當初是誰告訴他被告推跌警員。聆訊今日繼續。

請問呢d有冇涉罪?

法官表示檢控交由律政司處理, 想投訴就去警察投訴科, 總之唔關我事 我趕住打GOLF , 退庭

陳勁翔 hi

口供寫上看見被告將警員推倒地上，但他昨稱其實看不見整個過程，甚至不肯定警員跌倒的原因

咁唔撚係比假口供係乜?

假口供
妨礙司法公正

警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔警員陳勁翔

郭俊祺上到庭淆底割席？

前後矛盾又唔使負責任

在口供寫上看見被告將警員推倒地上，但他昨稱其實看不見整個過程

Block無錯，show blocked user黎
又曬ac

不誠實證人, 積少成多

已經妨礙司法公正啦
法官: 冇事發生

當日拉被告入封鎖線的偵緝警長郭俊祺，在口供寫上看見被告將警員推倒地上，但他昨稱其實看不見整個過程，甚至不肯定警員跌倒的原因，亦記不起當初是誰告訴他被告推跌警員。聆訊今日繼續。

老妨wo執法者

完全係老妨

留名睇官話罪成判社會服務令

警甴最愛假口供

比假口供犯法咖喎警狗
陳勁翔 郭俊祺

比假口供

審死官：佢死係因為佢短命

吓，被告都又開喎

幾年後話腳傷

係因為比佢推到

每一個警員都係誠實可靠

個雜差做到沙展都咁on9...

唔係矛盾
係直頭作口供 明明見唔到就話見到

私告佢老妨

唔好咁低級得唔得

律政司：我睇唔到喎

23kg

不誠實證人啦屌

點解可以咁主觀去執法？？？

痴撚線， 要辨方又睇片又盤啲狗先清楚哂
舉証不嬲都係要控方做， 依家調撚轉哂

擺明是但執幾件告
是但告d 最易瀨野果d

唔好叫勁長 叫勁柒喇 自己柒左仲要賴人地

有無人識佢
又有名又有樣

當日拉被告入封鎖線的偵緝警長郭俊祺，在口供寫上看見被告將警員推倒地上，但他昨稱其實看不見整個過程，甚至不肯定警員跌倒的原因，亦記不起當初是誰告訴他被告推跌警員。

法官：誠實可信證人

乜撚都唔知 乜撚都唔記得

中學同學

佢細佬勁短

驚甴先怕比人響朵啫
單野係濫捕, 被告係民族英雄喎

妨礙司法公正冇後果？
口供可以亂俾？

班狗日日比假口供

叫勁長嗰啲通常勁短

黑警做野 事事旦旦

以前同陳勁翔打過機
會聚過
Hi 莖長

2面都有開喎

popo比假口供都冇事
從來都係咁

Bye

瘋狂retweet呀!!!

俾假証供啊

兩邊都開全名有咩問題？毒咩撚嘢果呀死五毛

一早block 左條傻鳩

砌人生豬肉當食生菜 問兩問穿煲就唔知唔記得唔清楚

法庭有record

又block一隻

光明正大驚咩人公開呀你地唔係好鐘意講架咩

推呀

推

拉撚得就拉 告撚得就告 班畜牲狗

咁既時勢
抗爭者 開名 / 出名
對家想暗殺起碼投鼠忌器

狗官：見唔到同類比假口供

啲片backup好有用 隨時救到手足

呢單上年就審緊啦傻仔

push

串謀妨礙司法公正啦

Push

有D歷史…

死黑警

啲黑狗就真無後果
想砌你生豬肉又得 比假口供又得
打到你仆街又得
要全部落地獄 死全家

口供有出入，仲誠信？

D狗官真係唔係浪得虛名
點解叫佢地狗官真係有原因

專業被黑警/律政咁樣踐踏都唔反擊

個名都幾撚柒下

咁算唔算假口供？

警長係咪俾假statement

狗官：俾假口供係高尚情操

鄧肇堅之恥 陳勁翔

又俾假口供

明架啦
香港法治
鳩拉濫捕 私刑強姦
只要係警 就無後果

相對即係話一個行動入面
狗隻之間都都分唔清楚對方身份

跟住doj又話係聽警察指示 警察話告咪告囉
成班人讀咁多書都要聽毅進仔order

呢單審完未?

幻想當真

同袍作供時則稱，不肯定受傷警跌倒的實際原因。

竟然有一隻正常

好驚俾人老豆搵仔呀警甴

點解唔叫勁臭？

完撚全係屈9你，今次屈唔撚到就叫好彩
亂9咁落口供，上到庭又話唔清楚
屌你老母死黑警

當日拉被告入封鎖線的偵緝警長郭俊祺，在口供寫上看見被告將警員推倒地上，但他昨稱其實看不見整個過程，甚至不肯定警員跌倒的原因，亦記不起當初是誰告訴他被告推跌警員。

真係犀飛利連比假口供都可以輕輕帶過

可能只係本身唔妥個伙記，好多

佢真係垃圾嚟

當日拉被告入封鎖線的偵緝警長郭俊祺，在口供寫上看見被告將警員推倒地上，但他昨稱其實看不見整個過程，甚至不肯定警員跌倒的原因，亦記不起當初是誰告訴他被告推跌警員。聆訊今日繼續。

發覺香港警察平時俾假口供 妨礙司法公正真係完全冇後果

無限留班

佢叫勁長 佢細佬叫勁短

比假口供 告9佢啦

上晒電 幻覺當事實

希望個官聽得出被告係比人屈

現實係法官真係冇權 佢最多係講幾句説話
所以班人講破壞法治係 人犯法 同啲法係幾on9

根本問題係政府

佢考警察嗰陣仲要讀Course先考到

22年啦 已經努力換血咗好耐

係咪認左比假口供+砌生豬肉？

可靠？

陳勁閪

閪仔翔

假口供
不誠實證人

陳勁短

又上黎乞錢死5毛

又作假證供

又假口供屈人

將會一直追究紅底法官

希望樓主可以pin呢個post， 我希望幫大專生追返停課期間學費， 然後再將呢筆錢 用起黃圈或者手足嘅法律援助之上

有關大專學生追討停課期間學費進度

我屌啦 保險都要1年內死左先claim到錢 唔好幾年 就今日去比樓梯kick親 跌落樓死左佢

黑警比假口供當食生菜

唔會，紅官一定話佢係口屙屎都講真話

721831101111

唔緊要, 最緊要係佢比假口供呢一樣係白紙黑字紀錄為法庭文件, 對以後都非常有幫助

小學

呢個問題答過好多次，唔該你進步吓。

想問下

控方已完成舉證，被告被裁定表面證供成立。被告選擇不作供，將於本月25日作結案陳詞。

即係咩？ 判有罪？

比假口供係咪要通緝

妨礙司法公正
俾假口供
犯法喎！

其實呢條問題都經常問。
表証成立即係被告必須要選認罪與否。唔認罪可以選作供接受盤問，或者直接由大狀結案陳辭。

同埋如果有辯方証人可以出庭作供。

情操高尚

俾假口供d狗官都唔理

俾隻極聰明可以鋪哂成個故仔屈都算
俾隻垃圾狗前言不對後語屈？
呢啲垃圾奶鞋底都未夠班啦學人砌人生豬肉
無啲狗官護航食得屎啦